CLS香港人進化到發夢去shopping簽名會捉精靈

仲要大熱天時山長水遠30萬人騎牛入元朗
一方有難 各路支援
香港人 我好proud of 你地

身為元朗街坊好感謝大家陪我發左場好夢
以後落街 多左份窩心回憶